一千零一個楊千嬅的故事 拉闊音樂會

11月7號晚 只開一場

Y區109段

賤賣兩張連位一共2100

Tg

可議價

炒狗死全家

炒你老母 我係炒狗我即刻死

咁你同我講應該賣幾錢？

原價幾錢

你知你show果個網係炒狗專區黎嫁可

呢個演唱會好似之前申請果啲上網有免費飛拎